點解電視仲播緊皆大歡喜

點解 好撚戇鳩呀